愛貓狗=有愛心

偽善撚愛貓狗但食豬牛,話自己有愛心
咁我愛靚女但歧視肥婆,算唔算?